點解飲完有奶嘅嘢就會開始肚痛

頭先飲緊有奶嘅三合一咖啡，點知唔夠半個鐘就開始肚痛
依排腸胃都唔舒服，依稀記得醫生話唔好飲奶
我平時飲奶都冇事，但點解依家飲三合一咖啡都會肚痛

Pish

我飲咖啡冇事 飲麥精先會

奶敏感lor

我一飲奶茶就必痾

我以前都係

突然間會奶敏感？

乳糖不耐症

對奶好敏感

之前都冇事架喎

大腸激躁症?

00後？

睇個名以為你9up，點知真係有依個病

認真答嫁
不過樓主擔心既都係去睇下醫生啦

我細個都冇，大大下就出事，老左之後又飲得

Me too

我驚自己係大腸有事，打算照腸鏡

假架啲奶

我有聽講過太奶冇飲奶，身體會停止製造一隻專門分解奶嘅enzymes
當你再飲奶嘅時候，身體就會分解唔到奶類而肚痛，果時身體先會開始製造返果隻enzyme
好似係

你對奶敏感

體內缺乏奶既enzyme

lactose intolerance

好辛苦 好鍾意飲奶但唔飲得多